啲頭髮成日好乾 有咩辨法？

試過唔同洗頭水

借個位喺度share白宮聯署網嘅聯署先(反送中條例)
記得簽完要去email verify
同埋可以嘅話多多share出去, 等多啲人睇到

射啲精落去

搽髪尾油

淋水

試過，但係一支得好少

簽咗啦

夜晚洗頭之後搽 朝早唔洗洗頭 效果會好好多
同埋唔洗日日搽嘅

多謝你，等我試下先

會唔會同天氣有關?
頭乾

首先識寫返個「辦」字先